林鄭眼見昨日美孚新邨99座只有100名住戶反對，佔0.001%都無，翠雅山房距離營可能將如期上馬

各位自求多福

我住美孚 中左就我就打算去警署救助

其實係因為無消毒

粉嶺人一早show 咗比你睇和平係無用

支持隔離

呢個真

美孚人自己唔救自己
唔可以怪其他人唔幫你

美孚新邨果邊勁多廢老藍絲

自己居民唔落樓 怪邊個

咁依班藍屍累死曬成個美孚

少人到

唔係可能，係直情已經上馬

因為得100居民反對

推

大佬呀
上面班友話自己居民都唔幫
我地咪入去幫囉。 美孚前後左右係咩區呀
睇野睇遠d 啦

冇藍絲呀伯放火？

政府就係犯賤
有人打，咪撤回囉
咦呢區無乜人勇武喎就呢區啦

六月九，甚至一四一五年已經係

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：

請大家幫手正評，避免沉底

唔關人數事

粉嶺暉明邨成功,

你認為關鍵因素係乜？

EXACT7LY

到今時今日, 港豬仲覺得人數係關事？

嘩撚之佢 ，抵撚死

住美孚個D 9成係收成期+收成期2代, 佢地怕且係揀FLIGHT而唔係FIGHT, "叫daddy~買緊機票" 咁

二次收成

係幾少人

畀美孚返中產港豬試吓係咩滋味

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
赤匪所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共

入市良機

我係林鄭就宣佈十八區都有隔離區
睇下邊區最和平就揀果到

可能因為10分鐘路程佢地覺得好遠

美孚人等感染

居民落樓未

美孚藍到咁咪由佢哋死

美孚區選全黃喎

好多狗守住
想消毒都消唔到

收你老母
利申美孚人

咁琴晚被捕十個都係抵死？

第一次暉明邨街坊可以出奇不意
第二次就有狗防喇 剩係街坊力量唔夠呀

咁既然冇人反對， 開喺嗰度都好嘅

饒館（翠雅山房）正正係荔枝角收押所旁邊，只要隔離營走出黎傳俾探監既人，探監既人傳俾收押所入面班手足，咁就GG了

點解呢單野咁嚴重居然咁少人理會？！
手足唔係condom！！
反對市區隔離營！救救還押手足！

#手動轉

燒毒做得好

無架喇

美孚等收皮

有印象，依日後我對美孚新邨改觀

改觀👍

班藍絲仲訓緊
一個唔覺意傳左出黎變淘大2.0跌廿個%先會醒
雖然都唔會入肉嘅

想先仲聽到個廢老講其實都好遠呀 有咩好驚

利申 美孚隔離d窮L

Fire in the hole

其實佢做好保安措施 又ok既 不過佢一日未封關一日都冇得傾

Push

美孚人當初唔企出黎、自求多福

藍絲廢老點會反政府
唔反政府
咪擺你上枱

唔燒毒咪俾港共繼續強姦囉

留名睇美孚變做當年SARS時嘅淘大

咪係，仲簽名集會

粉嶺半日就搞撚掂
學下野啦

敢問各位軍師
而家啲狗重防佈滿個美孚
翠雅個地理位置又鳩 啲狗已經守實個門口
可以點燒毒

美孚人加油
港人自救，全面封關

見到公民黨玩小組討論已經知死硬。

美孚咁多人轉車

錯左方向沉迷同警對峙

睇下粉嶺

當年美孚返對一個叫關愛既組織既女仔入嚟住都多人過琴晚

你一聚人就有狗到，都唔好講尋晚差唔多成200隻
鬼唔想燒毒咩，但啲軍師知唔知個位幾閪

最記得係美孚新邨班人拍哂手
叫啲手足快啲走

美孚d中產，得樓價跌la

一定唔夠粉嶺個位死粉嶺個位得一條路入一條路出

錯過最佳時機 冇得救了

黨鐵站高叫：美孚人 加油

不如問下有冇人讚成
垃圾林鄭

收到風美孚將變疫區 全面封村

推。識深黃朋友住美孚但真系唔係勇武

有出黎果的緊係慘啦 ，無出黎果的唔抵撚死？

琴日就要火燒,報滿防先做野得返用車加石油氣玩自爆就得

睇一次喊一次

佢哋自己都唔反對咁冇辦法喇，美孚啲樓價跌剩一成就真係關人喇

藍絲放火

相信香港都好多深黃但係唔係勇武
應該都係無辦法企出來

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

咁點解粉嶺成功

最慘佢地會連累有出嘅人

有聲

美孚班中產點算

粉嶺果次好堅 放完閃人 完全冇磨

威脅到藍絲廢老利益？

呢個時候仲玩和理非
我係政府都唔撚驚你

其實唔需要好勇武， 封路果d好多都係便服， 就咁戴一個口罩。
我都就咁認到d街坊

粉嶺果晚其實都捉岩時機,因為果陣新年流流公眾假

班黑警尻流流未部署好

我答你

因為粉嶺無咁錫身

民建聯劉國勳

公文袋

美孚咁多座一堆真黃絲都無就抵撚死啦。
港豬=/= 黃絲囉
成班港豬要人付出唔落街抗爭係咩玩法

起咪起，居民無意見，又係起係山，就唔好借d意就反政府，政府係仆街但都盲反到咁

搞左咁耐，快閃都唔撚識。
抵鳩死

美孚中產多，太斯文

push

問題係過咗差唔多8個月，你仲會信呢個政府？

...

仲和平？ 叫3萬個黑警用槍射死啲細菌啦 ，警察根本冇撚用， 全家都係社會寄生蟲 社會垃圾香港警察

可能老野多，驚未中招先被打到頭破血覆流

因為有藍絲出動消毒
粉嶺有邨口

美孚盡快整鐵閘 圍住外圍先啦

冇咁易比外人入去

唔係私家路咩

佢咁設計真係咩人都入到去

冇保安既

點解成千萬樓咁設計其他私樓都冇咁隨便咩人都入到去

佢地係想勇武黎幫，但自己又淆底，睇粉嶺單野根本就唔可以再龜縮，連全世界熄燈空投都冇做

班中產咁撚錫身反條撚咩

睇下幾時變淘大2020

google下美孚起咗幾耐先啦

加個鐵閘加圍牆 一d都唔難喎
自己居民都安心d啦

嗰晚連登仲係咁叫人散水
等藍絲上陣
而家就借啲易領埋藍絲啲功勞

好波，救左我地其他區，pround of 美孚人

有反對就唔係人

咁人哋可能自願呢
大家應該賀一賀佢哋

up

我諗都係因為突如其來既關係
冇expect過粉嶺會黃藍合流
今次準備十足

同中大之戰之後poly之戰既道理一樣

等睇美孚人全部中招

自己人唔爭氣，無計

藍絲果然係汽油彈宗師，相反美孚成班中產港豬，駛撚理咩，都話和平是沒有用的。

粉嶺成個ptu基地隔離添

果隻起間醫院專收武漢肺炎啦

美孚人自己都唔理，咪撚理佢地啦

中產地區點會同你癲，個個有樓有包袱
粉嶺公屋爛命一條梗係玩大佢
林奠揀得好，睇通晒
以後見到美孚要人一定唔好去，冇理由要外人條命幫你受影響住戶抗爭嘛，然後你班中產坐享其成，啱唔啱先
由佢哋喺隔離感染啦

唔知你係紙上談兵定係真係住過美孚新村，我就一定唔會講一啲都唔難，因為我冇真實研究過，亦都冇查過地契邊啲係私家路 公家路
利伸 舊居民

成個美孚啲人暈𨶙咗呀 ?

覺得奇者

好多公屋 保護性仲好過美孚新村喎

似地契問題喎

點解會咁

仲有交通部訓練中心 諗番都好癲 藍屍搵命博

暉明邨係一條路嘅盡頭喎守得到華明花都就得啦

隔離班狗日日練槍
好似sdu都係一齊

淋病識玩啦

你搞屋邨區，廢老肯定狼過大家，冇咩包袱
堵路咪堵路囉

搞私樓就唔同，惡得出樣咩